一句講晒 Thanos定Nolan版Joker？

反派世紀難題
一個演員屈機
一個角色立體

兩個都做得好，兩個都欣賞唔得咩

可以
但影視台假膠唔會放過你

係咪傻呀 緊係joker la

近排個個捧到thanos上天

預咗啦
btw ching你個名

搵鋼骨做佢後夫

拍套用 joker 勾起 thanos ge 黑暗面
sor ，唔記得兩間唔同公司